{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53753&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령블루하이츠펜션"
    },
    "text": "当ペンションは屋外バーベキューを楽しむことができ、海まで徒歩5分の距離に位置しております。 さらに干潟体験も可能です。 周辺には武昌浦海水浴場が車で5分の距離にあり、龍頭海水浴場は車で3分の距離にあります。 また、竹島も車で5分の距離にあります。 入室時間は午後5時、退室時間は午前10時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 楽しみどころとしては干潟体験、海釣り、水産物購入、海水浴、マッドフェスティバルなどがあります。 その他にも客室内で刺身、貝、チキンなど様々なデリバリーサービスをご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、人数によって価格が決まります。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者なしの未成年者は利用できませんし、ペットの出入りも不可能です。 ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外バーベキューや干潟体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には武昌浦海水浴場と龍頭海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "竹島へはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "竹島へは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiの利用ができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用する際に炭とグリルを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコースの料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューコースの料金は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションではゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの刺身や貝、チキンなどのデリバリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で刺身、貝、チキンなどのデリバリーサービスを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 420
    }
}